屌你老母 700萬人既城市點接受咁多隻病毒郵輪

D大國全部推返晒比香港

國際城市

係喺呢度出發都冇撚辦法㗎... 佢老味個濕鳩政府有冇諗點搞嘅呢？個海重有幾多隻輪最近喺香港出發又有機會出事嘅呢？

今舖冚家產啦

聽講係新加坡出發
咁推返比坡佬
咁搞收容法 真係一齊死

香港咁都唔爆真係辜負左777既攬炒決心

推

第一收容港

屌 笑撚死....

笑唔出...

香港新興產業呀 林鄭發夢流口水都想要郵輪啟德旅遊業發展

屌你老母原來新加坡特别行政區出發
咁就送返去新加坡啦

一日唔肯封關，一日都會有人球嚟香港播毒

我要做澳門人

當年越南難民都收咗好多批
不過當年有難民營
依家就冇隔離營

咩話？？？又嚟？？？
真係跟唔切 － 可唔可以俾汁嚟？？？

[超突發] 日本拒絕入境的郵輪威士特丹號，將返回香港卸客

不如停左郵輪先啦
隻隻係香港出去接完D病人返黎
點撚樣頂啊

番新加坡啦屌

依家個碼頭封左

所以香港人都係抵死，咁都忍到
口罩搶唔到就屌老母，大事就唔敢出聲

揭示倒香港政府嘅應變能力好差⋯⋯真係未試過呢啲咁冇能嘅政府，而家係連基本嘢都做唔到....
要求政府官員減人工，同香港人共渡時艱⋯⋯唔好剩係白逗人工，乜都做唔到......

叫佢送返去新加坡

屌佢老母
班藍絲廢老每日仲諗緊去邊度玩邊度遊
又唔戴口罩周圍咳 飛劍
巴不得班仆街係郵輪中曬武漢肺炎死曬

我地真係冇野可以做？

冇 除非你玩三國殺

新加坡市出發
係都推返比坡狗啦

首先佢無咁蠢 二黎班玻佬都唔係咩好人
香港死得愈快對佢愈好

黑警比人影到係警車交收CSI口罩

難聽啲講 放棄船上面班友啦
點救啫 隔離到十三日又有新確診咁點計
沒完沒了 一定冚船中曬招
香港又點收到幾千個患者 死局黎

有病都唔可以落船

因為一個有就成船都有只係時間問題

最佳方法不補給不接收

唔中毒都唔知香港咁多遊輪黎
但啟德繼續係死場

單程證每日150係香港人都想遣返佢地啦
與民為敵嘅香港政府一樣全部照單全收

手足裝備抗沙士：防毒面具（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

應該咁玩
香港人可以落
之後香港政府會提供10個落船名額俾非香港居民
俾佢哋3日時間決定邊個可以落船
我想睇下呢3日會發生咩事
#人性測試
#困獸鬥

所以就係囉 一定成船人中曬架
點救啫
上面班友其實只係賭緊呢14日都沒人中 但機會極微